Script phppetitions
===================

Site officiel: http://phppetitions.net/

Dernière stable: http://phppetitions.net/La-derniere-version-stable

«phpPetitions est un logiciel de gestion de pétitions électroniques sur un
serveur php-mysql distribué sous la GNU licence.
phpPetitions is a free software (under GNU licence) to manage an electronic
petitions server on a php-mysql server.»

Le créateur du script est très sympa et répond rapidement en cas soucis!


